# weather

## Настройка проекта
```
1. Клонировать репозиторий.
2. В корне директории создать файл .env c содержимым: 
   API_KEY=<ключ для работы с яндекс api>
3. В консоле перейти в данный каталог и выполнить команду npm install
4. Затем выполнить команду node index.js
5. Запуститься сервер по адресу http://localhost:3000/ 
``` 